
                      Una sorpresa, entretenida y divertida. a la altura de trolls aún sin ser un musical, de poner algo negativo sería la historia, incomprensible para los críos .
        
            